權威評歐洲賽季最佳陣：美斯C.朗領銜

媒體評歐洲賽季至今的最佳陣

隨著國家隊比賽週的到來，五大聯賽也暫時告一段落。數據網站whoscored則統計出了今季至今的五大聯賽最佳陣容，美斯和C.朗拿度不出意外地入圍。

在這套陣容中，德甲和法甲各3人，英超、意甲各2人，西甲僅有美斯入圍，不過後者的8.6分也是所有球員里場均評分最高的。

陣型：442

門將：W-賓尼迪斯（尼斯，7.1分）

後衛：甘美治（拜仁，7.4分）、雲迪積克（利物浦，7.4分）、奧爾班（萊比錫，7.5分）、侯斯頓保（萊比錫，7.6分）

中場：美斯（巴塞，8.6分）、薩瓦尼耶（尼姆，7.9分）、亞曆杭德羅-高美斯（阿特蘭大，7.5分）、史達寧（曼城，7.7分）

前鋒：麥巴比（巴黎，8.1分）、C.朗拿度（祖記，7.8分）

尼馬?

原來美斯係中場

甘美治

世界杯輸佢幾球

A.高美斯

史達寧（曼城...

事實都差唔多

今季啊

世一呢

重垃圾

笑乜9，佢好能勁喎

冇哂多蒙特d人，多仔真係好唔爭氣

咁排法冇人逗住個中場喎

RB兩個後防入選咁撚勁?

德甲，法甲歐聯8強都冇都有6件垃圾上榜權威？？？？

西甲真係好廢

之前先話c朗連意甲11人都不入

好奇上Wiki查奧爾班係邊個
個Wiki比人改到七彩

踢閘有10個助攻

C朗世3，仲低分過忍者龜

法甲自己水鬥水，容易攞高分

史達寧（曼城，7.7分）

點解龍門會係尼斯個門將

刷分

因為佢場場撲好多波好似係